问题是要克服厌恶的高峰，因为人们没有意识到，一旦他们习惯了某件事，他们就会停止厌恶。 厌恶的负面影响(第448页)|史蒂芬·j·杜布纳| 2021年1月21日|魔鬼经济学 
 它们是关于动物是如何获得它们著名的特征的，比如骆驼的驼峰和豹子的斑点。 为什么鸟类可以飞越珠穆朗玛峰-第94期:进化沃尔特·默奇| 2020年12月30日|鹦鹉螺 
 这款车的轴距更长，悬垂更短，这意味着方向盘和踏板可以向前伸，而且机舱中央没有驼峰来容纳传动系统。 现代汽车计划在其新的模块化电动汽车平台上生产数十辆汽车 
 如果民主党能让格兰德谷和大都市地区倾向较低的选民投票，我相信我们就能度过难关。 预告片:德克萨斯州的七个政治州|David Weigel | 2020年10月4日|华盛顿邮报 
 今天已经不是周三了，但你还是应该看看我们的OZY驼峰日播放列表。 本周末:桑格里亚冰沙夏日|菲奥娜·祖布林| 2020年8月7日|Ozy 
 当时，那些没有理由对自己的统治者撒谎的人所写的外交电报，没有驼背或干瘪的手臂。 揭秘理查三世国王的秘密| | 2013年2月13日|每日野兽 
 同样是2004年:约翰·克里保持着密切的关系，但始终没有克服难关。 巴拉克·奥巴马在与米特·罗姆尼的竞争中狂妄自大的问题 
 尽管在期待和失望之间循环了20年，但我始终牢记着这个目标。 作者到畅销书:去死吧瓦莱丽·弗兰克尔| 2011年9月19日|每日野兽 
 在前者中，比尔·赫特(Bill Hurt)渴望撩你，而在后者中，一只大狗恰好充当了你作为驯兽师的角色。 凯瑟琳·特纳的新百老汇高中|凯文·塞瑟森| 2011年4月17日|每日野兽 
 当然，即使是新的“与美国的契约”也不足以帮助共和党人度过2010年的难关。 共和党回放1994年|塞缪尔·p·雅各布斯| 2009年10月12日|每日野兽 
 她戴着一顶尖顶的旧帽子，拿着一根歪歪斜斜的棍子，背上似乎有个驼背。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 那个戴着软帽、拄着手杖的驼背小人儿被赶出了破败的楼梯口。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 斗篷和斗篷下面的驼峰也被扯掉了，随水流漂走了。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 “喂，”那个驼背的人说，他一直密切地注视着他，“你这样粗暴地走进我的房子是什么意思?” 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 驼峰，留下来，把你住在我怀里的这只狼从我怀里带走，否则你就会失去我。 《致命的嫁妆》|菲利普·马辛格